其實有個女朋友係陪你做野

係人生一大件開心既事
不論讀書打機 有佢係你身邊真係好幸福
有冇巴絲既男女朋友都係咁好

我 感恩有佢

得返一隻右手做野真係好大負擔，
感恩

真係好幸福

巴打支持你 一定會預到你既另一半

我男朋友都會咁諗就好

佢唔係咁諗？？

有同好既女朋友揮手

真係好爽 好多野都會陪你做

x2

同你一齊打飛機

有

肯靜靜地係度陪你做野既女人真係娶得過

你gay既？

真係娶得過 唔會成日嫌悶

係咩係咩 男人喎hehe喎

哦哦哦～教我如何遺忘

佢會覺得我煩 寧願自己一個做哂先搵我
但我係想大家係大家身邊 陪住大家咁樣做自己野 咁樣好sweet

完全唔認為係好事
一黎分散注意力
二黎又要就住對方感受
好地地做一件事要搞到公私不分咁仲慘

把口就話唔介意, 心入面點會話唔介意

咁要睇下對方成唔成熟
利申：女朋友唔會阻住的做正經野 例如考midterm final

或者佢唔想你悶姐
有時男人係想自己做哂佢

同佢一齊做野真係好幸福

如果你可以當佢唔存在, 唔受佢影響, 咁點解仲要佢陪你做野?
如果你做唔到, 咁埋係分散左注意力囉

我表達既語氣唔太好, 但其實我唔係話想躁邊個
只係覺得呢種行為好無謂同多餘, 理解唔到

咁當然啦, 點樣相處都係人夾人既姐